屌你老母公民黨鄭達鴻又分化

零晨三時，與同事送了三十多個飯給手足
我便離開了，一陣再回去

每次在北角警署的被捕支援
我們這班區議員同事總會各司其職
去安撫家屬，盡量使家屬安心
去登記手足名，生怕留了一個在警署
去協調饍食，使手足不致捱餓
甚至做著我們很討厭的事
要對警察「唔該前，唔該後」
卑躬屈膝目的只係想手足盡快獲釋

這群議員不止是東區同事，有南區，沙田區，昨晚的屯門、元朗、油尖旺等等(不能盡錄)，
警署內，警署外不遺餘力
然而總係有個人
每次來到警署門外影張靚相
15分鐘後便離開（昨晚多一點）
然後在fb貼文
寫「支援手足」云云
接著收獲無數的讚好
「多謝主席，辛苦哂！」留言不絶

其實每次警署外現場至少二百人
邊個有做野，邊個冇做野點會唔知
唔做野兼以自己知名度建基手足苦難之上
會唔會太過份？

#我班同事次次至少做五六個鐘
#唔夠人一個post
#支援手足程序係咩都唔知
#真係打卡發大財
#人格問題

又攻擊灣仔區議會主席楊雪盈

我地熱狗又食花生

冇所謂啦，大家都係政棍

樓主bug能到

秒左拉場

樓主講野往往一針見血

你秒殺師